[Видео, демонстрирующее возможности:](https://www.youtube.com/watch?v=ywspTmyf54E)


Что сделано:

* Splash-screen
* Общий дизайн по стилю из ТЗ
* Google Maps, гео-локация
* Navigation Drawer (не реализованы нажатия его пунктов)
* Переход с главной активности на выбор настроек заказа
* Созданы Activity с выбором времени подачи и комментарием к заказу с возвратом введенных пользователем значений.
* Синхронизация спиннера

Что нужно сделать:

* Activity Пожелания
* Доработать нажатие кнопки Button главной активности